---
title: Spam mal anders
date: 2012-06-28T15:17:00+0100
categories:
- Allgemein
tags:
- Trojaner
- Milicenso
- Gruppendrucker
slug: spam-mal-anders
---
Derzeit ist der Trojaner "Milicenso" mal wieder aktiv. Diesmal allerdings in einer abgewandelten Version mit, vermutlich unerwünschten, Nebenwirkungen. Anstelle einfach seine "Arbeit" zu machen druckt der Schädling bis zum Erbrechen Dateien aus. Da kommt in jedem betroffenen Büro mit dicken Gruppendruckern vermutlich viel Spaß auf. Genaueres kann man unter {{< wayback "http://www.symantec.com/connect/blogs/trojanmilicenso-paper-salesman-s-dream-come-true" >}}http://www.symantec.com/connect/blogs/trojanmilicenso-paper-salesman-s-dream-come-true{{< /wayback >}} nachlesen.